開始想轉行業餘畫公仔

希望大家入去instagram 揾@drugsdoit
如果鍾意就比like
不能自拔就follow
希望大家多多支持
因為唔想比朋友知所以冇乜人follow

利申：幫朋友開post, 我又冇ig

幫佢推下先

followed
加油呀
期待更多你嘅作品

哇，樓上個post d人好燥，我唯有偷偷地多謝你la

咁似愛生事家庭個春卷龍

不推文la, 樓上咁熱鬧，我反而覺得佢之前個幅先似，提左佢會改善